扯旗山野豬扯旗巡遊

真係好強霸氣

扯左

真係好驚

點估到玩航拍玩到撞到大野豬